點解年紀大少少嘅人就覺得示威係搞事，收錢？

佢地係唔係重來未學過自由，民主，香港核心價值。
就係香港人一直追求同保護呢一啲普世價值，香港先有獨特嘅地位。
示威重來係表達自己嘅聲音渠道，啲年紀大啲嘅人就永遠覺得係搞事。
係香港當年教育問題？定係我係中學學習嘅時候，學左一啲係世界層面適用但不適用於香港嘅概念？
經過今日，個人好灰，一班守護香港嘅香港年輕人，竟被視為暴民，其實我地只係真心真意守護香港🇭🇰
有啲長但我覺得作為香港人，呢啲都係我地嘅心聲。

通常係垃圾廢佬先講

因為佢地收開錢囉

後生ge都有一大堆覺得佢地搞事。

班死老野數番67果時又會同你講果陣暴動啲人好偉大
真係公佢贏字你輸

既得利益者，不過今日都見一D老野有出金鐘，包括我自己

唔係個個老嘢都咁衰
不過的確好多老嘢好衰

教育問題

其實好多個都冇乜受過教育

主要因為短視，總之搞到其他人冇得返工返學就一定係好大罪，而背後原因係咩佢哋係可以選擇性失明
有啲就奴性根深蒂固，覺得政府同警察嘅命令係不可違

今日睇有線都有個的士司機 溫和地話支持遊行
但唔支持3罷
理由：唔駛交租咩

果班老野真係痴撚線。有無腦都唔知
有好多都係避共產黨先黎香港
d廢老真係唔死都無撚用

仲係停留係物質層
只要有三餐溫飽就夠 其他野唔駛追求
唔好破壞現有制度 一成不變就夠
依類型港豬無得救 唔會明白第二個層次

老一輩上曬岸有樓有家人,叫做安居落業,講真正常生活基本都安享晚年所以點會唔話你係搞事

因為佢地會收錢做野

有樓就無良心？

唉

唔想成為咁嘅人

睇太多youtube 殘體字垃圾片

短視
淨係識顧自己
貪安逸

仲要唔係利益者先好笑
係受害者 但都會話我地搞事

有收錢有齊架生就唔洗比班狗濕到豬頭咁啦

因為佢地唔會出尼
因為佢地只會響收左錢嘅情況下出尼

咩人諗咩野，講完。

我老豆老母都係咁, 照屌

因為佢地慣左有錢先做嘢，冇錢乜都唔做
其實佢地嘅立場只有錢

啲支那基因既低學歷廢老，係咁上下水平